# Présentation de  ...

## Identité

- nom : ROUGIER
- prénom : Éric

## Activité

J'enseigne au lycée Pierre-Gilles de Gennes à Digne les bains

## Motivation

Je suis intéressé par la Forge pour migrer le travail de synthèse de cours réalisé sur
FramaGit.